［突發有圖］黑警叫雞多P

毅進仔死返出去搵料啦，屌你老母，垃圾

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

唔好影衰布魯托喇
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

哇 痴線 15p

文不對題

應該無找數，免費雞

雞有好多種

毅進仔有冇野講
屌你老母

一隻黑警負皮

毅進仔會唔會谷死架

内容符合標題

要叫雞出下火

睇張圖, 再睇返你個名

兩隻毅進仔負皮，出句聲啦，屌你老母

村民唔係咁諗

d字體唔同左match 返

[member]哈哈[/member]

咩bug 黎

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

黑警做野了

我無野講

5隻黑警

黑警與雞

6隻黑警負皮，聲都唔撚敢聲

仲要係雛妓

推

我冇野講

撚狗咁撚

「七黑」團結打倒白色恐怖

布魯托可愛咁多

毅進仔 屌你老母

－－－－－－－－－－－
我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖

我要見林奠

白衫督察與PC仔的老婆們

10隻黑警負皮

Push

最尾個張

13隻

點解要攻擊Pluto

黑警咁低賤 Pluto 咁funny Pluto無辜中鎗了

Pluto係無辜㗎

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

張圖睇到惱羞

巴打辛苦哂

就一陣上門拉鳩你 你知佢地大晒架啦

屌 我屋企仲有好多布魯托公仔

屌

［突發有相］嗰日影到班學生無帶口罩，警署門口圍住隻警犬 狗咁撚

起底

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

布魯托以後唔可以叫雞了
要同迪士尼講聲

圖文相符

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

28隻警犬負皮

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

樓主痴撚線